[五大女團台柱]lia vs 舒華

屌，難得有一次會支持舒華

真心支持

今次係對手太強
無得唔支持舒華

幾時做lia飯

咁既實力做主唱
笑死人咩

舒華都起碼自己知自己事,門面算
佢LIA到底那來的自信定位主唱

主唱走音走到

明顯睇得出呢條都係有修過音黎
0:39 佢一開金口我真係想打爆個耳機
無氣+走音
而家真係有背景就咩人都出到道
真係有實力個堆永遠無機會

車禍現場

到底邊條撚屌教佢用假音唱
本身佢高音個音域已經唔夠廣
仲要咁唱法,邊個分PART嫁

呢條最難頂
3：05開始
你咁都聽得落去先好同我講你係真愛飯

做乜撚嘢用假音
on 撚9㗎

通常都係教唱歌既老師叫佢咁
ROSE 同Park Bom 既唱法100%一樣,YG個老師逼人跟鳩佢個種唱法
但係LIA 係連企定定唱都唔夠氣
仲要逼佢用假音

佢呢啲正常都唱唔好
仲要迫佢用假音
推佢做主唱
jyp係咪痴撚線㗎
寧願求其畀個門面佢算啦

想舐lia腋下多d

通常主唱係睇音域廣黎定
坦白講佢音域係廣過其他3個
但係問題佢未練到可以好穩咁上到去
你當音域係一個人既上限
佢上限係高,但問題佢而家上唔到阿
係好唔穩阿
其他4個隊友都係DANCER,得佢唔係都可以車禍到仆街.....

我都係lia腋下飯😊

呢團得個殼
只係有twice罩住姐

總之佢練好先出嚟啦
嘥曬啲出道位
真係次次見到佢都屌哂鬼

名氣同實力都同twice一樣咁唔成正比

講咁多衰野講番D好野
怕左D粉絲又將討論下當成黑
佢中音同轉音其實係OK, 係唔知點解會分左PART 超出佢現有上去既音域比佢,搞到佢要用假音上

而家睇番T-ara 真係屌打同期女團如果唔係花英

睇得出Davichi真係可以用歌手殷叫佢地

tara真係自己搞死自己
冇得講
時代的眼淚

一夜變左過街老鼠垃圾花英
以前堆女團雖然話資源唔多,但真係入面拎最廢個件入而家堆女團都係中上水平

宜家真係得mmm同gfriend打得下

雖然你講既都係事實
但係由你把口講出黎我總係覺得你想黑
敢拎手咪真唱既女團真係一隻手數得晒

屌你又岐視我
事實係呀嗎
尤其係mmm
四個都唱得跳得
而家真係絕無僅有

現家肯定了,,,,,'
又想黑
咪逼我黑WENDY

屌
邊度黑

你一讚就係黑既開始,,,,,
又唔見你讚WENDY????
幾時開PO 吹奏下WENDY阿

一開始黑=黑
一開始讚=黑
咁要點先可以讚
我對wendy嘅愛放喺心中❤

我記得你好似仲鐘意水晶
總之你出少句聲就當幫幫忙
你唔好提MMM 同埋YERIN YERIN 就唔該了

BTW
troublemaker 最高汁既歌一定係呢首

門面:水晶>允允>其他
好
以後你唔出招嘅話
我都唔出招黑mmm同yerin
至於點樣界定出招
就由我決定

至於點樣界定出招由你決定
食到傻左=.=?
明明我一直無攻擊過你飯個堆人,,,成日無啦啦黑MMM同YERIN

有個問題想問好耐,
你係咪好憎泰妍=.=

我覺得多順靚過水晶..真心

好啦好啦
以後盡量唔提mmm同yerin(大概)
btw幾時有提過泰妍
and who is多順

泰妍同IRENE 咁似....
我好奇緊你會唔會愛屋及烏姐

MV女王多順都唔識

裸妝

舒華qq

邊度似
又想黑
水晶是最令的
沒有之一

唔係我講
IRENE岩岩出道個期好多人都覺得似

水晶太西面了
韓國人好似特別鐘意JENNIE水晶呢D西面樣

起碼我覺得唔似囉
其實啱啱出道嗰陣wendy仲靚囉
krystal西面西得靚女
嗰種高冷氣質
jennie就唔該收埋啦

WENDY係靚
不過wendy素顏好似幾黑,,,,

D 人話jennie係高級面
你唔驚班粉絲打死你阿咁講野

其實我一直都GET唔到krystal靚係邊

允兒都仲理解到既

化妝靚咪得lo
下
我對jennie好仁慈啦
其實可以打得毒好多lo
btw你個個都get唔到㗎喇
允兒嗰張

咁WENDY靚個時又真係幾靚既

JENNIE 其實無咩野
佢都算係叫有實力嫁啦(最少RAP個度)

真係get唔到水晶有咩咁靚,路人水平好少少咋喎
允兒嗰張幾靚

訓了唔講8888888888888888

又學咗邊個個衰嘢
第一句講野有骨
撇開其他嘢唔講
淨講實力
公道啲嚟講
jennie佢都算係咁啦
krystal令令lo
唔係kai仔點會要佢呀
允允大把美照
係要揀呢張
88888888888888

唔係kai仔點會要佢呀
KAI 食埋JENNIE喎
姐係你都話JENNIE 靚靚-,-

真係888888888888888888

你唔回應第一句
kai仔同jennie姐緋聞炸
我信唔係真

估唔到舒華贏咁多

舒華算係好順眼喎
LIA個樣好似帶攻擊性咁-,-

唔回應係因為你問得太on9
答都費事。。。

原來緋聞咋，我仲以為係真
嚇死我了=.=

有幾on 9
真心問
不嬲都係緋聞= =

使KAI所屬公司SM娛樂發聲明指：「兩人是互相有好感的關係。」默認了KAI和Jennie的關係和感情。
沒想到，二人只是認愛25天，今天就有韓媒爆料兩人已經分手，從情侶關係回到前後輩關係，並希望以後集中於事業發展。對此SM娛樂相關負責人今日下午在接受媒體電話訪問時表示：KAI的確已經與Jennie分手。

sm發埋言喎

咁Wendy靚個陣真係好靚阿嘛，係咪講下感受都唔得
唔好以己度人啦。。。我想黑既我唔會講得隱晦啦=.=

25日咁少
食都冇食過
總之krystal>>>>>>jennie
既然你咁讚我嘅wendy
我都要回下禮嘅
玟星靚嗰陣真係好靚
作為實力派有咁嘅顏值真係驚為天人

25日 當1日10000 次已經250000次了
仲要未計佢之前同之後

Krystal點都>jennie
問題我完全唔知佢邊度靚，無感

咁玟星的確又有實力又靚靚既
我的確駁唔到

Wendy都唔差，對粉絲好又靚又笑容可掬

五大定五代呀

一日一萬次咁多
reveluv X moomoo友好啦

打錯字lo
舒華屌打
你開心啦

jennie咁正10000次算少啦

友誼永固=.=

舒華無得輸啦

我想同秀智10000次多啲囉
整首歌慶祝下

又話水晶>允兒>其他
原來係秀智飯

玟星同熊好fd
睇偶像戲劇工作團個陣都feel到佢地成日玩
後尾仲幫玟星solo

咩啊
我淨係攞秀智同jennie比咋
大家都係bp呀嘛
玟星同琪琪都好可愛好q
我戀愛佢哋

熊真係幾得意，第一眼睇覺得唔掂，後尾愈睇愈順眼
更
你唔係rv黑咩=.=你鍾意熊既咩。。。

bp入面得泰妹正常

啲人老作鳩噏你就信
我飯joy,seulgi,wendy
熊嗰對笑眼真係殺死人
sweet撚到
根本你對泰妹情有獨鍾

難分真與假除左Wendy其他我都幾懷疑
下

泰妹真係好正囉

講埋理由你都唔信
seulgi笑眼真係好靚呀嘛
泰妹得minnie似啲樣lo

米妮真係幾靚，其他2個泰妹都唔弱

ok, 信囉=.=

完全feel唔到泰妹有咩吸引之處
望落硬係覺得怪怪哋

唔知點講，總之好吸引
個種吸引同肥妹仔既吸引唔同

就好似我都唔明水晶邊度靚一樣

如果有yerin+minnie混合體就完美啦

yerin呢排好似無咁瘦
但個樣都仲係同以前個feel唔同

有既話我即刻買晒佢所有週邊買埋保險！！

咁次要支持舒華了

大個咗有啲唔同
宜家大人feel重咗好多
回不去了！！！！！

點解你好似仲感觸過我dllm
明明你都唔係飯係度扮有深刻印象！！！！
yerin真係第一個我真係覺得靚既idol

配合下你都唔得呀
有冇第一個咁誇張呀
之前78年都冇一個你覺得靚?

依位人兄好似識啲野 邊到學嫁

真係無
我審美同好多人唔同
之前覺得靚既咪文根英，佢演員唔係idol

配合都唔洗咁誇張阿嘛我仲以為你先係飯我係路人=.=

我9up姐
唔洗理我